有冇人已經開始儲定乾糧

如題

驚打仗?

冇

日日清

又嚟之前入咗好多了

連中國都吹緊唔好浪費糧食係咪應該儲定，成日臨訓前都驚訓訓下打仗

肥仔不嬲儲開

冇野食咪食人

之前買左d罐頭公仔麵半年都未食哂
本身屋企人都唔食，有咩乾糧健康啲

同問，除左午餐肉公仔面，有咩係健康又唔易壞

一直儲緊

有冇人知一箱箱咁買要去邊度買

年頭話冇米
一大批買咗20包米
而家仲有15包剩
有排食
打多幾次世界大戰都仲有剩

2012又好,927又好,UFO又好,天鴿又好, 有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全澳門範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

洗q

有，由其係終國近排好多舉動都話我知，佢地無得食

擺得耐既野好多都有防腐劑，有防腐劑即係唔健康
一係學韓國人整泡菜 好似可以擺半年都得

之前去露營試過買呢隻乾燥飯
日本買一包300yen 保質期5年 味道幾好食
加凍水都煮到 就算無燃料無電都唔怕
香港見到3x蚊/包
諗緊好唔好喺日本網購返來 作緊急用

喺日本超市都買過即沖嘅飯，hktv mall見過但貴幾倍，咖哩味好正
你呢隻好似健康好多

韓國果隻我試過太重味精
呢隻食完起碼無口乾 同埋擺得耐d
日本買50包返來計埋運費千幾蚊
諗緊入唔入好

真係好撚on9

打仗就會去搶去打劫啦 就算之前d人搶糧其實上貨上唔切姐 香港大把嘢食
中國自己on9, 鄉下佬賣晒啲地做暴發戶無人耕田
有14億人呀，每人一日一碗飯都萬幾噸米，好依賴入口，佢哋驚單機無嘢食